好唔鍾意同女朋友去旅行

洗我咁多錢
住又要開揀貴既，機票又借d意我俾

以後自己去囉

本身自己一個，佢要跟黎

近/平個D先同佢去囉
利申 同親女朋友都係去長洲

唔識叫佢比自己果份？
一直覺得自己去旅行幾好
唔洗下下就住人

當叫雞

分手

唔悶？

去比你屌又嫌三嫌四

你肯定依個係女朋友

香港真係好多垃圾男人寵到啲港女

去旅行果時啪番夠本囉

dllm